距離中國攻打台灣、取代倫敦，剩返11.5小時

大家一齊集氣

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

置頂，大家加油啊！！！！！

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

打未

笑下可以 不過推返有返既行動post先 今晚既活動

9.5小時
台灣同英國人表示好撚驚

集咩氣， 甴靳瓶啦